［解鎖圍城］弓箭手+航拍機師

聽人講航拍機有可能進入唔到圍城範圍內，但我地仲有弓箭手

弓箭手：

弓箭手+航拍機師：

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

完全唔明你畫乜

補埋最後一張圖